死返大陸啦死蝗蟲

非繁忙時間條街都好撚逼
成街普通話
屌你老母

要不是党照顾你们腥港人
你们早就完蛋了

大陸有樓有地仲落嚟搶資源 死仆街

成條街都係蝗語 我屌你老母

全個地球既人都係咁諗
you are not alone

最撚好笑，一邊話唔黎

另一邊。。？

死返上去啦好撚逼呀屌你

呢個鐘數都上唔到地鐵 我屌你全家

你地個閪喼呀 亂鳩咁撞 屌你老母

成間學校都蝗蟲

可唔可以唔好亂鳩咁撞呀屌你地班廢物賤種

佢地個隻普通話真係好難聽
特別係D女人把聲又尖 講野又大聲 粗魯冇禮貌
男既又係 樣衰都不在話下 浸蝗味係有氣場散出黎
仲有堆蝗B 成隻馬嬲咁冇時停 又唔理 雖然香港有D家長都係咁
旅遊都算 好多係香港住都係講蝗語 一係鄉下話 屌

行下北角 包爽

全部蝗都好臭好俗好笠好肉酸
食埋d 勁臭既煙，著涼鞋叉晒d 老泥腳甲屎腳趾出嚟
同埋唔係得普通話咁簡單，仲要夾埋鄉下話

啱啱先屌鳩完條大陸妹唔排隊，屌佢老尾，廿歲出頭啲後生女都係咁撚差質素，一啲禮貌都無

求香港版鄭捷清洗大陸人

大家見蝗就大大聲屌啦

點屌好

台灣好聽d

無錯 台灣國語腔係舒服好多聽落 同普通話係好大分別

立眼望下隔離中學生電話down咩app
wechat 支那寶 抖陰
無眼睇 你老未